收到風染左個髮就會變mk囝。堅定流？

我柒黑色會唔會太mk

會,染綠色會好睇D

補圖

而家個頭好似上面張圖咁，染完我驚真係會太mk

得佢0.0000000000000000000000000001 成靚囝 係咪都可以柒到好靚！？